msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-12-21 23:08+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-23 13:49+0800\n"
"Last-Translator: 466005858@qq.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 0.0.1\n"

msgid "SUB-GHZ<->Ethernet"
msgstr "低速无线<->以太网"

msgid "SUB-GHZ and Ethernet exchanged."
msgstr "低速无线转以太网."

msgid "Power Setting"
msgstr "功率设置"


msgid "SUB-GHZ AT Serial Configuration"
msgstr "低速无线AT串口配置"


msgid "SF"
msgstr "扩频因子"
BW

msgid "BW"
msgstr "带宽"

msgid "Base Frequency (HZ)"
msgstr "基波频率 (HZ)"

msgid "Send Frequency (HZ)"
msgstr "发送频率 (HZ)"

msgid "Rec Frequency (HZ)"
msgstr "接收频率 (HZ)"

msgid "Data Rate (kbps)"
msgstr "空中波特率 (HZ)"

msgid "Data Rate (kbps)"
msgstr "空中波特率 (kbps)"

msgid "Channel Spacing (HZ)"
msgstr "信道间隔 (HZ)"


msgid "Channel Default"
msgstr "缺省信道"

msgid "AT CMD Serial device"
msgstr "AT命令设备"

msgid "AT Data Serial device"
msgstr "AT数据设备"

msgid "SUB-GHZ RF Configuration"
msgstr "无线参数配置"

msgid "MODEM"
msgstr "调制解调"

msgid "rfconfig"
msgstr "低速无线配置"

msgid "SUB GHZ"
msgstr "低速无线"

msgid "SUB-GHZ"
msgstr "低速无线"

msgid "sub-ghz"
msgstr "低速无线"

